火鳳燎原集中討論區(2)

邊個搶完1001走左去

下期封面魏延

先帝帳下，魏延成棟樑

孔明軍中，文長變廢將

新post梗係要post下巴打啲改圖

你個名

點解非殺韓玄不可，驚佢返？

同樣有三分天下之心

現實推變種中史科
今集重新提醒「史書有毒」
陳某真係正

今集勁多潛台詞同玩歷史伏線
勁正

史書係由勝利者撰寫的
陳某教左我地呢個道理好多年了

魏延出事個陣唔知有無人肯救

見到姜維當完

好期待陳某點寫關公死

火鳳個關羽除左係武力上比較驕之外

其他野都同史書果個傲慢關羽有啲出入

咁寫落去
有預感日後火鳳嘅孔明會愈來愈黑化
真心唔係幾接受到

下集孫家的女兒...
又要補多火哥幾刀

唔知點解
今集係回應返曹操同司馬懿講
如果子孫無能
叫懿代之果期

火哥感情細胞就黎死曬

仲有趙廣唔知點出世

阿斗細細個已經識摸頭神功

會唔會下年先有得睇返趙雲

睇完火鳳之後，我有時候會諗，如果二戰德國贏左，希特拉仲會唔會係魔鬼呢？

又係養子
ff mode，希望小樊個墳同燎原火個墳一樣係空既，小樊去左天水搵老豆再改名

留名

睇完不是人你會覺得而家既白到仆街

好似小孟既養子

其實攞個鎚仔打人文弱書生都做得到，唔關7奇既武力高唔高事。 反而我覺得陳某係想帶出真正既軍師要夠狠心。

同埋軍師殺人先殺得多
一個決定就死幾千甚至幾萬人

我諗依度既人都知
不過講下笑姐

重睇多次禪仔今集原本係坐係老七大肶（馬上面）
之後禪仔衝去摸魏延頭；老七係攔住追禪仔既侍從，連埋字應該話老七認同魏延係佢理想中既忠臣

今集火鳳又一巴一巴打落d 史書到
同埋已經鋪排左魏延
Btw馬謖個頭真係好mk

見到有人話孟獲大獲了果度笑左出黎

乜舊post 1001左
唔係咁岩見到呢個post都唔知

仲想屌人唔係舊post貼新link

班友仔趙完鬆唔開post

蜀國三神器

摸頭殺

招安拳

鎚仔

邊到有得睇？

其實做軍師邊有想像中咁清高
要情報就要手段
二公子係咁
孔明都係
只係史書演義寫得太清高先入為主
大家先唔慣

CIA打恐怖份子, 都要用酷刑手段對恐怖份子, 獲得情報

全世界只有香港人先會對敵人 釋出意善, 希望敵人肯自動歸降

就這樣死，甘心嗎？

歸降吧

想獵更大的東西嗎？

大義教化拳

魏延擋開左大耳嘅絕招

擋唔到大耳個仔

如果逆向咁諗
孔明真係歷史首屈一指嘅忠臣？
劉備託孤都可能係壓住佢嘅手段

忠臣要比奸臣更要奸

這戟手滑了

咁呢樣又不嬲有種說法係令諸葛亮篡唔到位
雖然話劉備叫禪太廢嘅諸葛可取而代之
但係蜀漢嘅向心力一直都係靠劉備同“復興漢室”呢個大義名份
而且益州士族一直唔妥跟劉備入蜀嘅精英
就算諸葛做到皇帝，北伐嗰陣都會民變
所以諸葛亮就算真係想反都冇可能篡位
集幾多權都一定要留返禪仔喺度做皇帝

洗咩跟左慈學法 依家阿斗都曉狩獵

大耳洗腦法被擋

好正呢句 包庇罪行的廢文

蟈

唔好為針對而針
其實全世界都係

因為諸葛亮睇多次黑社會2

加錢呀...

Agger
歷史係由勝利者寫

禪仔唔簡單 幾歲就識摸頭服眾

只摸魏骨頭

究竟陳某幾時先肯收返龐大軍師&陳到條線

想睇多D陳到

禪仔唔係一個蠢人,俾演義蠢化姐

淑子

睇返60期尾預告
61期都有機會係孫小姐做封面

希望唔好再有個馬妹出黎hurt步驚火

為左畫d 人老左，陳某決定幫渣火留鬚

紮起頭髮，扮到男人咁
好唏噓

馬雲祿可以點hurt火

同小范一樣樣，但係同小孟同一個性別

不過真係好型

其實睇唔明
魯肅留江夏唔係帶左一批兵喺江夏
話就話教水戰法，其實係看管劉備兵力，唔俾佢發圍咩？
點解孔明咁易捉到魯肅？魯肅去見孔明都唔揾自己兵、船保護？

個post由4頁變到得返3頁

頭幾頁孫家仔女好得意

伯符

仲有袁方

又bin屍

方兒…

火老左咁多

其實對比第一期已經成廿年光境…

終於出啦屌那星

第一期嘅火應該只係十幾歲

一出場已經食左小樊

之後大耳淑子返去東吳結婚火做保鑣仲有排虐

我覺得會係八奇趙雲去

早幾期就十年生死兩茫茫
今期就相見爭如不見

火

火對孫小姐都無感覺
係孫小姐單戀之嘛

我又覺得火對孫淑冇乜野

火心入面只有小樊同。。。

就算幾少都好點都有啲野嘅
如果唔係睇人咁叻嘅大耳同老七之前點會擔心火

馬雲祿 係民間傳言既 虛構人物, 都唔知 陳某 會唔會畫佢

感嘆係陳某畫返火哥虎牢關個意氣風發樣
同呢家生無可戀咁嘅樣

睇番劇情走向

上一集, 劉備已經完全收復左四群
今集, 孫淑 親自去劉備地盤.......即係演義入面「劉備嫁去江東, 跟住搵方法走佬 」既劇情 可以直情無視

即係, 下一集就應該開始講 周瑜之死...........
周瑜死左就正式 入蜀篇

龐統,第八奇,法正,李嚴,黃權 係時候出場

lm

型到仆街
出晒水

龐大軍師好撚型
老七好撚柒

留名兼推

下話大約幾時出

今個禮拜又冇

邊到有得睇?

連載最新三話->東立書城app
舊回數->買書/開vpn上漫畫人

出返去啦 下個禮拜都唔知有冇

陳某 = 香港富奸

休刊, 休刊, 休刊................

新殘兵

趙廣黃皓？

老七唔識相人

廣係趙廣？

最後一頁
張雷 郭昂 小孟
睇完好sad

王雙就100%肯定
廣就係火哥契仔
晧就同小孟同門無咩好估

郭淮未出

我都以為趙廣係郭淮

唔撚係黃皓下話
一個小人畫到成隻蘿莉咁，陳某你係得既

比人問得太多周娘去左邊
下集終於有（好似係

嘩屌 黃皓又係偽娘 劉禪唔怪得咁寵黃皓了。。。

唔生就唔洗打仗

屌黃雙揸郭昂把野，咁郭淮揸咩

流星錘？

唔奇
btw 我覺得既視感用得有d 濫

話明新一代

Btw火鳳都係逃不出全世界都係二公子嘅人而個套路

廣好靚仔

但係d 對白，動作，場景唔使照dup 啩
同福田有咩分別？

新一代殘兵

黃雙我第一眼以為係魏廷
趙廣直頭係火哥倒模出嚟既

即刻諗返呢話

黃皓識武功，唔怪得姜維淆去屯田都唔敢入成都同佢揪

東立個垃圾app點search漫畫睇

演義寫魏延斬王雙

我用app都搞唔掂
轉咗去用網頁版

自己搵邊期新少年有火鳳燎原連載緊再down
通常兩三期先有一次

我通常見呢個post又推返上蹳先去搵

same
所以最憎人開新post唔貼link

想百度火鳳吧睇

好撚正今集

火鳳燎原終結日 家祭毋忘告乃翁

全部都係二公子嘅人黎

趙廣

小樊呀

黃皓 好正

唔怪得 阿斗 會比佢迷惑到

仲以為係伯約添

火點解無啦啦又有義子

唔洗驚又出個馬雲祿虐火了

邊到收到風有馬雲祿

趙廣咁撚型既

一早己定天下盡歸司馬氏......

趙廣型都預左，因為始終同火哥有關係
但估唔到王雙都畫到咁ok 以前打親機佢都係d廢柴大肥佬之類

呢個post之前9UP

之後會點吹趙廣降蜀呢

咁就過左咁多年

做二公子內應
蜀入面全部都係二公子嘅人

王晧一定係二五

趙廣好似d韓劇角色

You 竟然係BOY！
也好，不會懷孕。

公孫瓚嗰期，有個叫王剛嘅人為掩護殘兵而死，最後一幕係火拎住佢個B叫王雙。

我上面有貼到個頁

講緊趙廣

身形髮形都炒火哥

有冇人一開始王雙做魏廷

清風幫

周瑜會唔會死係老八手呢？
我覺得而家會話周瑜係比人殺死多啲

最後一張

劉備只是一個自閉仔

王雙個老豆係 王寨主

全部都係二公子既人
咁唔使玩啦

其實王雙句「你又不是義父」中既義父係指佢既義父定廣既義父

肯定係指王雙自己
不過唔排除個廣都係義子

義父唔怕痛->一定係火
廣應該係趙廣，咁即係跟義父姓趙

btw, 應該係兩個人義父都係火
火喺佢哋老豆死咗之後收養佢哋

好想快d睇黃皓同劉蟬條線
我覺得黃皓唔會咁直接係二公子既人
好可能係知道二公子害死小孟先投蜀

留名睇趙統vs趙廣，明明趙廣細過趙統

王雙228年抗蜀戰死, 趙雲229年病死
會唔會父殺子咁悲劇

趙統都18,9歲，可能只係生得矮

皓對小孟好似無乜感情？

趙廣仲靚仔過後生火

統仔出場好似郭昂咁矮
但最後認老豆又高返

陳某不嬲唔係完全跟史實年齡

要跟嘅話興奮哥已經好老

跟歷史既話司馬遺就唔會死啦

唔知陳某會唔會寫五奇六奇 互發一計 攬炒？

王雙係魏延殺既

趙廣呢個名應該又係人地誤會啫， 本身應該唔係姓趙，火哥本身都唔係姓趙啦
應該又係人地見佢老豆姓趙就覺得佢都姓趙，可能本身又係有本名冇本姓

本姓係咩唔重要
重要係趙廣呢個角色由佢黎做

陷陣營 高順
虎豹騎 曹純
白毦軍 陳到

覺唔覺曹純都幾黑人憎

無料扮四條
不係汁尾刀
一係就對雜卒先識出黎威

人地順爺差d殺死夏候，呢d先係勁

執呀

白毦軍隔咗成十話終於出返嚟

白毦軍係同老六一pair嘅
咁搞法會唔會係龐大軍師射殺美洲狼

通常呢d懶型既，最後會柒一鋪勁既

吳果面得潛水兵

其實大家覺得劍圍佬柒啲定係大家興奮嗎柒啲

訓左無睇
8奇出左未

陳到係夷陵是咪代表老六準備搶先入蜀

出左啦 8奇趙雲

係啦

老五真係要畀老六殺

似互殺多......
唔係老五戰績真係太慘

俾賈興奮威下得唔得？
赤壁史實唔關佢事又特登改到佢主戰黎代曹操柒
守荊州改佢出黎又唔比周瑜佢殺
八奇陣王變八奇柒王喇

又玩遺計

61期封面果然係淑子

睇單行本下期預告都估到

曹純出埋今次應該就死

跟歷史既話好似同周瑜同年死

唔知幾時到郭淮出場

孫策秒左

高順唔係受傷秒左佢啦

高順：沒有馬，咱們也是陣陷營

陷陣之志，永不言退！

剛剛先看單行本
看諸葛亮用刑
真心改觀對佢型象
咁有個問題
小樊隔離個墳係邊個來

燎原火

我以為係小孟

重睇返先發覺應該係本身話已死既火哥

入左城就無出過黎既「燎原火」

咁講啦 看返個段 先表明以前燎原火已死
依家只有趙雲
往事的暗殺頭目身份不再
只有效忠劉備的忠臣在此
釋得1999 唔好見怪

燎原廣？

郭淮咁後生已經係軍師

防守之王

郭淮同郭昂直頭一樣樣
燎原廣個假頭拖得一時拖唔到一世

定軍山

話時話
幾時先肯講返八奇真身

應該到入蜀戰先再講

最尾個頁係火哥？

次回、皇叔特種戰隊
唔知點解好好笑

Udhehe

雖然有D WOW
但睇唔明/唔鍾意赤壁既人真心應該睇下:

使徒行者咁
全世界都係二公子既人

我覺得表達方式唔係咁好
成場赤壁係得周瑜第二次燒船叫有feel d

燎原廣呀
應該係發揮司馬家商人本色嘅時候
拎曹家守將嘅人頭畀孫軍換司馬家安好

明明有陳到VS曹純今話又轉左場
下回好講番啦

淑子生不逢時 ，
冇得選擇自己人生，要嫁老男人

郭淮似乎都係殘兵之一？

火鳳不嬲都卡啦卡啦咁講兩三條線架啦

啞佬

另外點推到劉封係雙重間碟？

演義結局好似係跳河自殺

下次講返可能已經係陳到收左曹純皮

不嬲都係司馬嘅人
不過畀劉備相中咗

陳某話趙廣係新主角

下

唔撚係啊?

今期新少年講頁數果頁有講

我都知
不過陳到呢個角色歷史又冇乜點提，好心急想睇陳某點寫

咁火哥點算呀
有冇巴打有買可以影果頁黎睇睇

依家得東立網上版冇實體書

睇完單行本
最尾睇到王雙佢地三個對飲又眼濕濕

竟然

用唔到東立個app 可唔可以cap圖

乜唔係一直係劉備嘅人，去左敵方做臥底咩？

唔撚係掛

可唔可以安排火哥同佢齊齊失踪

反正都有八奇 真趙雲啦

游水去日本 雙宿雙棲啦

乜樊提人死左咩？ 隊左二刀咋喎

趙廣做主角既話，結局起碼要蜀滅亡，你邊有命畫

趙廣好似跟姜維打仗.......

本身都起碼去到251(二公子死)
亡蜀都係263既事 中間12年著墨既位其實唔多

好撚亂

係劉備既人
一早派左去跟司馬
但咁啱被司馬派返去劉備身邊做臥底

係司馬既人
點知被劉備睇中
係司馬身邊做臥底
司馬知道後 順水推舟俾返佢返劉備身邊做臥底

邊隻啱

一出世就係劉備個仔
之後放去司馬家做臥底
赤壁時都仲有幫手交換人質
之後扮叛變去左四群，其實係幫老豆攞四群做準備

新殘兵咪鬧佢叛徒+偷左情報比孫家軍長驅直入搞到司馬家親兵都死好多
點睇都係老七既人一早伏左係（新）殘兵

佢姓得劉做契仔應該唔會係二公子嘅人啦

百度有

唔係話畫到老七之死就完喇咩

唔好意思想請問下8奇係唔係真趙雲

佢咁寫希望可以加長到魏滅蜀

我覺得係咁
本身係新殘兵(寇封)
比人派去劉備到做臥底
但比劉備感化左做契仔

在江東，人人都是魚呀

火鳳舞台劇有袁禮林

佢扮乜

小孟？

我都想知

做臥底比人感化都唔會即刻送情報比孫家殺自己舊主（司馬親兵）掛......
仲要寇封係先伏係劉度再歸皇叔

皇叔特種部隊

身材配合

邊到睇到佢有份

單行本最尾果幾版

蔡思貝/達哥適合啲

咁樣衰

有咩app睇到火鳳

東立

今期繼續休刊

買熱藏版買到窮

袁方又話得佢同周瑜係武將出身, 8奇又咁好打

可能唔係武將但係係殺手

刺客=/=武將

應該係指係前線用計之餘仲可以上陣殺敵衝鋒陷陣指揮軍隊果隻

老八暫時都係話佢學過功夫，好打得之外，未有指揮軍隊作戰既戲份

同燎原火一樣

火哥幫手守郯縣果陣好似識打仗咁

暫時都未有八奇既舞台都唔知陳某點寫

可能繼續蒙面係東吳做各都督既參謀都似

無名軍師

機關槍
Btw曹純應該gg

應該係

卡嚓卡嚓卡嚓
pls reload

呢隊野畫到咁勁
下場應該同陷陣營一陣咁慘

今集做乜鳩

夷陵掩護大耳入白帝城所以死晒應該最合理

成集都係擬聲詞

剪咗成集牛雜咁

咁早有連弩
我以為同木牛流馬差唔多年代
仲要先進到可以扮無彈

曹純由頭柒到死

臨尾既擬聲詞我諗到係

兩邊將士：曹純就黎死喇，影相打個卡先啦！

卡嚓卡嚓卡嚓卡嚓

純屬惡搞

話哂都執咗高順雞

但係虎豹騎無理由咁早就收皮 係咪會有新統領 曹真曹休

曹真曹休都多戰功過曹純好多

不失為好兵器

特種部隊

今話d台詞做乜鳩 說到做到都算
屌你 純粹欺人

純粹欺人真係有d...

姐係話曹純唔殺人?

意思係曹純殺人同蝦細路一樣咁容易

用現代r嘅講法即係我淨係會屈人機

不如話佢淨係識執雞

仲有xx精神

卡嚓卡嚓

所謂何東精神就係團結

亂我中原者 殺無赦

個格個欺人應該講緊以多欺少

呢兩句好熟，陳某係咪抽緊水

戰狼2

曹純：你班獨派搞亂中原、荊襄係中原不可分割嘅一部份、呢啲人唔殺咗佢做乜呀？

殺無赦

仲可以扮無箭
古代真可怕

乜乜精神
殺無赦

某大咁貼地既

今話好膠
對劇情推進又無幫助

我都覺

已經 三個星期 先出一集
D情節又唔知做乜撚

反而同樣戰爭漫畫既 王者天下 好好多, 至少明佢打緊乜,又緊湊

陳到好型

今集重點

諸葛連弩

八奇已經完全失左蹤

好似睇緊三國殺漫畫版、一有把連弩就殺殺殺

who is 8 kay

劉備死後好似無記載呢隊野，但陳到就做左太守，兵應該會畫果時死矖， 死剩陳到

呢集好X膠

點解呢樣野要陳某教先知....

連弩勁到AK咁

又講左一集道理

想知遼原廣個人頭係咪真係司馬朗

魏延跪個到好正

睇多次...上集係攞一個本身已經死左既曹軍副將人頭走

柒左
係亮跪

老七

老七係咪精神分裂？
一時又冷血爆人頭，一時又跪地拜神
陳某想黑定唔黑呀？諗定未？

老七
呢度刻畫到佢做忠臣要不擇手段但唔可以忘記殺人係為咗咩原因

原來係大蛇廣，你班人當然唔係木葉三忍對手啦
等我仲以為姓趙

治部仲出唔出戰國史post

真係似喎
個前蔭

491已出

新虎豹騎統領出場

thx 即睇先

新統領型好多

真係用成集舖一個人登場...

雖然真係幾多水份...
但終於出左個制衡到二公子+老七既大角色就算

竟然咁樣出曹真

曹純可能係史上第一個比人用支槍指住個頭射死嘅人

我仲以為係曹休 點知係曹真

繼續卡嚓 卡嚓

竟然係曹真

可以有兩個副統領架
同埋好似話曹純死咗之後
虎豹騎分咗做虎騎營同豹騎營兩營
虎騎係曹真統領負責進攻
豹騎係曹休統領負責宿衛

曹唇終於死喇

俾佢拎左把機關槍

曹純死得好

曹真個樣好似魯肅.......

長江後浪推前浪，

曹純你安心去啦

東立app, 免費

有冇人知曹純臨死係想叫啲部下走定要佢地永不言退？？

唔知

不過跟佢都係佢既親兵
應該都想佢地死晒

等曹真易d接管

咁曹休去左邊

我睇見曹純死，好掛住高順呀
相比之下高順死前既壯烈曹純點都比唔上
順爺

除咗抵死都冇野好講
一命換一命

gg baidu

第一次睇高順死真係幾乎喊出黎，高順臨尾最後既陷陣同癱左下半身都要救呂布真係好壯烈 「主公 高順以亡魂保佑你一統天下」「主公 我不甘心 再等一下 高順來救你」

冇計
討論火鳳嘅地方就係得呢個po同支那百度

老大，沒有馬匹，我地都仲係陷陣營呀！！！

陷陣之志，永不言退！

主公，這是高順最後的陷陣了！

應該係聴到手下唔退，所以撐起身比冲鋒指示

今集寫得幾好

睇完呢集突然走去睇返：

2:30 開始 ：

曹家最後的大將 一生騎住司馬懿，力擋老七最大機會成功既北伐

郝昭

如果曹真唔係病死，伐蜀計劃落空...

老七都重有可能...

其實 曹爽已經試過攻蜀大敗 (興勢之戰)

雖然魏軍傷亡慘重, 但由於魏國國力強大, 好快又回氣

同埋 曹真攻蜀取消, 係因為大雨

曹純執雞組

估中鳥

原來個舞台劇搵咗袁澧林做小孟

雖然上次已經睇咗
今次換咗角心思思又想去睇多次

早排睇到火哥真心歸順劉備，個幕真係睇到眼濕濕。可能自己獨愛蜀國，對蜀國啲人物特別有感情。
第一次睇個時，仲係到搵邊個係張飛 ，因為同打機個啲原全唔同樣

趙雲，願誓死守護劉家！

我趙雲 唯一的公子

八奇 都好似係趙雲

雖然未確定

八奇失左踪

美洲狼咁就奶咗嘢

為左畫死佢 buff武力nerf智力

Cls

好兒戲

你話換孫權都合理d，呢個祖郎乜水呀，要東吳都督換？

會唔會抄伯符假死
換曹軍同老七大意
然後又比司馬識破真殺

On9
東吳不嬲最鐘意玩棄子
凌操、太史慈、天氣佬全部都係送死做棄子，為後人爭取利益，咁先係繁衍
殘兵明知係咁都仲玩人質換退兵
為個咁嘅祖郎攞周都督去換仲on9
陳某係咪已經無橋？啲計謀越來越唔合理

一套漫畫死唔斷氣就係咁 唉

即管睇下陳某點寫死周瑜

馬忠咁快出場 陳武，潘璋，丁奉，朱然呢班反而未出場
老五型左幾頁 我同小霸王打大架！
之後中毒刀 點解咁on9

起馬都打多一兩集先中毒刀丫！

我冇記錯把野唔係趙廣嘔出黎架咩?
定係食左解毒藥就可以吞左把毒刀咁耐都冇事?

可能毒殘

你話食番孔明同關羽講過「我與公謹倒不敢再下江東了」
之後公謹俾江東d 人落計毒死我都gur d
而家真係屌出聲

周瑜咁就死撚佐

有無咁撚兒戲

中毒刀還毒刀
死還死

型半集都無,比人串小霸王點收皮

陳某係咪好討厭美洲狼

我諗佢憎賈興奮多d

屌提起賈詡就嬲
明明係佢話不殺周瑜不留人頭，搞乜鬼個戰功落左去新殘兵度

唔撚係同司馬frd 左呀嘛？

興奮都夠鐘收工啦
我估係比二公子搶咗人頭

正史興奮係善終ga wor

不殺周瑜不留人頭
二公仔尾刀 佢冇面自己隱居
咁都算善終吖

大家冷靜啲 一話啫，都督應該唔會咁就收皮

我怕下年六月先再有佢戲份

其實佢夠鐘架喇

東吳都唔係第一次用假死呃人架啦

就算美洲狼今次唔死都一身蟻啦
佢打完四郡就要收皮可以有幾多戲
不過咁樣嚟整到佢中毒真係好撚兒戲

同殘兵首領單挑唔洗死淨係中毒仲想點

最撚on9 文官無端端走出黎同刺客隻抽

成件事變到

求求你，別送頭。

周瑜不嬲都有寫佢會上戰場

八奇兩個武將系袁方周瑜都係戰場奶野

有上戰場指揮 同有上戰場前線 兩件事囉

奶都算，柒嗰度擇洗嘛

一路都有講佢係武將喎

八奇應該都同樣係戰場上GG

吳國傳統 精彩不亮麗 起落是無常

似小霸王既下場，第一次中毒係假死，之後第二次中毒先係真死

真係型到盡頭便是柒

會唔會係偽周瑜

屌你周圍千骨萬馬叫馬忠潛去佢後面一箭射撚死佢好過啦
咁大個都督為咗件無名小卒走去同人隻抽
仲要咁大聲話同小霸王打交打到大之後比人暗算

屌
上戰場唔係問題
係無啦啦走去單挑呢下on9
千軍萬馬圍撚住兩條友，走撚到咩
佢兩個夠膽咪殺人質囉，即刻俾人萬箭齊發啦
屌，仲話八奇，仲弱智過馬超，一見有交打就衝出去柒

無撚有錯

都係果句，如果俾人脅持果個係孫權，公謹衝出去柒我都仲接受到
大佬呀，而家無人識祖郎呢件蛋散呀
當年個無名軍師都話換個山家大小姐啦，你堂堂水鏡五奇換件無人識既二打六？！

屌講起無名軍師，堂堂鳳雛先生變撚左無名軍師又係痴撚線劇情

鳳雛變無名軍師先正
啱哂老六啲陰濕計謀

不嬲周瑜都係武將底

我可是跟小霸王打架打大的
別忘了小霸王是怎樣死的

潘璋出左，唔記得係敗將老三定老四，同徐盛一齊

丁奉出現過個名

都唔洗武力急升到殘兵首領級別阿麻，仲要用條繩挑贏

同埋我想問
趙統係小樊生
咁趙廣係邊個生

養子嚟唔係親生

反而想知最後火會點遊說廣幫大耳
兩代殘兵都反二公子

似係廣呃老豆做25多d 無理由你個都叛變 話晒二公子先係主角

但最後趙廣又同姜維一齊戰到最後一刻,,,,,,,,,,

三父子+影分身合作 行刺二公子？（第一話 火鳯燎原幕？）

其實係廣渣

可能又比D所謂既大義所感染

唔好唔記得大耳有摸頭術
勁起上黎連司馬二公子都收服到

爛泥睇起上黎分分鐘摸頭術勁過佢老豆

可能就係廣係到煽風點火令蔣舒做25 令到姜維pk

周瑜要死了？

小孟

應該未...
62封面係新殘兵4人

太監點生呀？

好一招借刀殺人

周瑜

周督督…

個老野會唔會係八怪張魯？識藥理，又話係天意
不過跑去江東又講唔通
周郎

竟然係咁樣死

甘寧咁講得即係個批人唔係劉大耳
應該係張魯啦

咁樣做死周瑜 俾佢型多幾集得唔得

但個老野照計係孫家既人
張紘 張仲景都有機會
藥都感覺係假既(邊會咁大聲講係華佗整)
周都督係江陵都試過假死

要等多幾星期解話

遲啲會唔會佈埋石兵八陣嘅伏筆呢

好迷

老五已經定為「礙大事者」
個劇情落去應該死得好冤枉
臨終前實寫到好撚催淚

但係點俾陸遜接手又係一個問題

魯肅，爛口蒙死左先到陸遜渣FIT

陸遜上位有利益點會唔接手
同二公子一樣
而且陳某又冇寫到佢好忠心

陳某寫陸遜係吳國嘅司馬二

陸遜同孫權某程度上都係司馬家同山家嘅人嚟

堂堂周瑜唔會咁on9同人隻抽中毒死掛
如果係咁火鳳真係差左好多

又玩以前啲畫面

袁方 差唔多嬴硬, 突然身後有個人插自己一槍
死得仲搞笑

佢唔係打輸
估唔到有毒仲要比自己人害

個時燒左糧，都要退兵啦
未到贏硬既

希望之後會解話，寫返好d
一陣變太史慈二號，為死而死

袁方我覺得都好啲，起碼都吹話一個八奇級嘅人臥底左十年，再加上喺戰場兵荒馬亂，加突然收到燒糧消息仲亂緊嘅時候俾人暗算，都叫做好難先有嘅機會

宜家周瑜好似許諸，馬超嗰啲弱智人仕咁
有交打？等我黎，我同小霸王隻揪大架
噢屌，有毒架，走走走，退兵，俾解藥我吖大佬
屌，真心好想棄書

唔好屌住先
可能呢個係 周瑜 既計策

等我FF 下先

周瑜一早想退兵, 然後再突襲 其他地方
但如果突然退兵, 會引起士兵不滿
所以周瑜故意 中左毒, 然後用退兵 換解藥
但實際上, 周瑜一早知道殘兵會落毒, 所以一早食左解藥
跟住周瑜仲會假死, 令曹軍放鬆, 再突襲

之後 二公子 又識破左周瑜會退兵+假死.................

又假死 條橋用左十幾年

周瑜咁死真係有d膠...

宜家問題係全世界都想都督死
佢邊有得唔死

唔聽孫權話
阻劉備發達
搞曹操地盤
三個巨頭都想佢死
佢點可能唔死

死唔係問題
但佢連赤壁都無咩威過

水上無人夠佢打喎

咩呀佢打到曹軍仆晒街喎
之後老七先喺華容道尾刀曹操

話唔定周瑜其實係有心想死
話自己功高震主之類 要死左先可以

見到62期預告,陳某又想寫到周瑜之死又係計咁

希望寫好D 唔好咁樣浪費左公瑾

出個日上午搵唔到差d無左件事
今日去買先

歡迎進入8奇的思考領域

應該係周瑜覺得自己唔死
孫家就會急住滅劉（璋+備）
但滅劉成本太大（雙奇+神將）
就算滅到又無一批人才+獨力打回好氣既曹唔化算

就咁睇 周喻好似打撚完赤壁之後咩都係柒既
尾彩比老七拎
四群比老七吞
荆洲其他比老六偷晒
入益洲條路又比劉備拎左
打襄陽又比興奮撚
依家直頭柒到中埋毒

其實贏赤壁已算係奇蹟戰役 贏唔到直頭會滅吳 貪唔到咁多啦 而且老五亦夠鐘

而家睇火鳳 見到新殘兵人設 劇情 真係唔撚想睇
得畫風冇變
還我舊火鳳

中學個陣返睇又返睇
而家單行本睇完黑頁就算

光頭一撚樣
偽娘蘿莉
仲有mk 單眼鬼太郎
唔多接受到

d劇情由楊修開始夾硬黎

我比較唔鍾意全世界都比二公子撚狗咁撚
基本上二公子想邊方贏佢就贏
乜野8奇 乜野主公都晒氣 變晒傻仔

更加唔鍾意為左扭橋 改變晒人物性格
老7由悲天憫人 變到同二公子狼狽為奸
又話為天下百姓 最後又放過曹操 完全唔合理 為寫而寫

二公子當日又話助紂為虐 火速平定戰事
結果又為上位到處培養抗曹勢力

更加唔提其他8奇神隱嘅神隱 比二公子撚嘅繼續比佢撚
當初嘅各為自己仁義嘅奮鬥冇晒

吳國係咪哂好好打既人
點解要搵周瑜同佢單挑

幾萬人圍2個人，都要比人挑釁到主帥單挑。
我玩win95時代既三國志5，個ai顏良都冇咁on9應承啦，痴撚線

曹操喺赤壁輸撚到咁點火速平定 加上佢原本喺曹家無立錐之地 曹操喺赤壁唔會聽佢講 不如借機上位 以謀後事

老七係悲天憫人 但係佢係覺得曹操嘅行為同性格唔適合做佢君主 唔適合去治天下 若果佢係純粹唔想生靈塗炭 就同司馬懿一齊神速統一咪得 使乜諗平定之後嘅事

補充少少嘢 曹操連郭嘉遺計華容設寨都冇理 你覺得二公子可以點獻計？

袁方係死在歷史包袱唧
本身都吹到盲佬培養其他七奇係為左制衡佢
同埋官渡佢目標只係袁紹同埋其他繼承人
曹操可除則除

真係死在歷史同埋又係二公子

關咩事 我講緊而家嘅抗曹勢力 孫家同劉備都係二公子培養出黎 咁叫火速平定天下 不如你認真睇下而家嘅火鳳先

但二公子講過火速平定天下一下步係取而代之，
唔上位又點取而代之呢？

之前老三都話老四係八奇最強，
徐州一役係老七加二公子先贏到老四，
袁方喺洛陽柒到差啲死，仲可以兜佢只係扮蠢，
根本火鳳個個都玩緊各自表述。

佢原本係救民方向喎 唔係為左取而代之喎

但取而代之係救民嘅最後一步，
因為佢嘅前設係扶助緊嗰條友係暴君。

佢哩個思想係以縮短戰事救民為大前提 而家明顯係背道而馳啦 咁都仲有得拗
上位都大把方法啦 佢都有做 安插人手（臭蟲）拉攏人心（夏候家 張既） 志同聯盟（陳登）
哩幾個都係好方向 佢抗曹明顯矛盾啦

最直接嘅上位方法一係靠血緣，一係靠戰績，咁快打完仗仲邊有機會？
曹操到而家都有忌諱佢，如果呢一刻畀曹操消滅晒其他勢力，仲唔趁機架空或除去司馬家呢個大患咩？
曹操子孫無咁醒，嘛一步一步被饞食囉。
同埋而家佢同曹操有滅門之仇，又點會剩係考慮救百姓呢樣嘢？
佢唔算完全背道而馳，係因為多咗個目的，要同時達成，就唔可以咁快掃平中原。

冇錯
郭嘉死之前都講過唔係因為要利用二公子喺佢死後幫曹家嘅話一早攞咗二公子人頭
一旦冇咗利用價值根本司馬家又會滅門多次

為救民 佢矛盾緊
為復仇 故事到而家最少3次可以要曹家含家產
只有為做皇帝先可以合理到佢行為

所以我一開始先話冇左為自己仁義奮鬥嘅感動
唔知你地拗緊咩

再者 根據你第一點 如果二公子覺得咁快打完杖就上唔到位
即係話二公子個理論由此至終都唔存在實行可能性
又係推翻當日設定

睇下對象係邊個啫，
曹操同司馬家有仇，手下咁多奇人，要上位談何容易？
如果曹操班親兵突然死q晒，焗住要重用所有司馬家嘅人，嘛快啲上位囉。
又或者當初出現嗰位霸者無同司馬家結怨又重用佢哋，可能又係另一種玩法。

佢當日係想幫百姓
理論入面無提過要出人頭地
淨係想極速平亂
但而家係要自己上位之後報仇
個出發點根本唔一樣

同埋時間長短係睇你點睇
成個三國由黃巾起義到三國歸晉先一百年左右
對比春秋戰國同之後五代十國簡直係極短時間
所以司馬二嘅理論喺歷史上係成功咗

呂布 袁術 袁紹 左慈 比二公子撚狗咁撚
二公子而家想邊個贏就邊個贏
想佢用咩方法贏就用咩方法贏 有咁嘅實力
佢由得左慈 劉備殺左曹操 是但培養個勢力都贏撚晒啦

係二公子個光環面前
呂布 陳宮 一奇 郭援 可以變弱智
六奇可以突然潰敗
二奇 荀攸 可以神隱
三奇變柒頭
四奇向佢靠攏
七奇同佢狼狽為奸

有咁嘅實力 怕曹操乜野奇人

二奇係荀彧喎
同埋你有冇睇架
搞荀彧係郭嘉遺計嚟
叫楊修輸咗赤壁之後搞鳩北方煽動叛亂
等二奇顧住後勤同平亂分身不暇
等二公子可以去華容救曹操
係郭嘉要幫二公子上位

我指二奇同荀攸變神隱啊

有歷史之壁可以點改?

我講緊陳某而家改篇得唔合理啊
呂布死前 咪一樣有歷史 陳某味一樣寫得合理好睇
而且你要講歷史 二奇地位要提升多十倍都唔止啦
而且二公子鬼同曹操有仇 係二公子老豆舉薦曹操
而曹操再舉薦司馬朗
再者 二公子係歷史上去到正始之變前 根本冇謀反心

取而代之咪姐係佢做皇帝,點會唔想出人頭地
中間發生咁多事,個PLAN轉左好正常,一開始係佢諗得太理想

今集感覺好短 又少幾版

改得好睇都只係啲文戲好睇啫
你講行軍打將呂布咪又係畀賈興奮撚到七個一皮
明明講呂布文武雙全 手下猛將如雲 但畀賈詡用十分一兵力打敗
有陳宮之後又話集中武力唔使分心會勁咗
你係要吹毛求疵總會有而啲膠位㗎 加上計劃的確係跟唔上實際情況
二公子扶孫劉嘅前提係曹操唔肯聽佢講 一嚟佢喺曹營人微言輕 二嚟曹操對攻荊太有信心 咁既然曹操係咪都會畀老七老六老五聯手打敗 不如趁機抽吓水上位好過啦

呂蒙：Report周瑜豬隊友，故意打輸AFK

三奇不嬲柒

下期應該到曹仁......

標題都寫咗

阿蒙應該都係連登仔

幾時先肯講返八奇

信心實係咩暗號,可能關攞藥阿伯事;阿蒙個樣都知咩事

八奇未入蜀唔洗諗

老五要走，老六也不遠了

由老五死開始啲熟人就開始不停死
老五老六曹仁關羽張飛etc

入蜀有左老八應該會講好耐下

今期畫到老六咁型

老八應該去左開發大西北，準備潼關之戰，如果唔係少數民族點打曹操

老五成本書最型個畫面就係同小霸王打大
點知佢最柒個畫面都係同一期

有新戰神馬超呀

笑左 仲有得護航
係長安時期嘅呂布點樣猛將如雲法 陳宮 高順 臧霸 曹豹都未出場喎
岩岩謀反董卓 內有王允 外有復仇軍 先要親身帶兵建威望
而且當時係三國初期 大家都知人才巔峰係中期
佢比三奇哩d貫穿成個三國時期嘅一級人物用一成兵力去擊敗 大家先覺得震憾又合理

而家二公子係將所有最頂級嘅人當狗咁撚 你都可以接受到？
呂布 袁術連環中佢假降
袁家 郭援 左慈 三個同一陣營都可以連環中假降 又合理？
郭嘉知佢要反 都要留佢 幫佢拉攏人心
曹操知佢要復仇 仲允許佢用兄弟相殘去復仇？
佢能力大成咁 仲可以一手扶植劉備 孫家出黎抗曹
何不一早扶植個勢力出黎滅左曹操 又復到仇 又立第一大功

台灣人 大陸人一開始對火鳳祟拜到而家變到恥笑
你地仲覺得合理 係真死忠定從來冇認真睇哩套漫畫

侯成宋憲等西涼將領呢？同埋未出場等於唔存在？一夜之間石頭爆出嚟？
係震撼 但一啲都唔合理 明明一開始就畫到呂布政治謀略頂尖 一嚟為董卓軍出謀獻策 二嚟不斷收買人心 武力更加由頭到尾都係冠絕三國 加上有李傕大敗在前 寫到呂布咁醒都冇防範 同你口中嘅楊修撚袁方有乜分別 若果你係覺得袁方畀人撚得唔合理嘅 咁呂布之敗點會合理？

郭曹知司馬有叛心都用佢咪貫徹咗曹操嘅初衷 惟才是用 貫徹始終你又屌？

扶孫劉睇中嘅係佢哋背後嘅勢力或者優勢 孫家早定江東 加之地方豪族之支持 守成有餘 進取不足 係養寇自重嘅首選目標

到劉備 因為火鳳寫劉備本來就寫到聲望極高 長於招攬 身邊自然有強人相助 加上會有老七支持 而老七同佢互通心意 自然係作為樹敵嘅好目標

再舉目三國 打完官渡 有咩人比起佢哋更值得用嚟上位？

好啦你問點解唔趁官渡投袁或親袁勢力 以滅曹家 我會建築你睇多次官渡 睇返袁家打官渡嘅目的先

你拎台灣人大陸人作佐 你咁撚柒鍾意殘體支那同繁體支那而兩個低智地區的話 請你自己躝返去 唔好留喺香港啦屌你老母

今集又唔知講左乜

周瑜太有自信 （輕敵）
老七殺佢嘅

好明顯 周瑜係用緊計

因為呂蒙一聽到「信心」呢兩個字, 馬上諗到D野, 應該係暗號

原來唔係二打六

終於唔洗睇垃圾新殘兵

新殘兵集集都玩既視感真係唔多對口胃

仲要柒化 火哥二世

一個用左十幾年既角色，唔係用幾話既視感就可以取代
一係就柒化親生仔火哥（但係我諗好多人會棄）
一係就淨係行雙線，好似以前咁

而家個問題係太多條線要講，搞到d 戲份分到好散

2012年儲到18年都未睇，依兩日一口氣睇返哂成6年成15集單行本好爽
講下感受，依家本漫畫節奏快左好多
人物刻畫無以前咁深，係得火哥叫寫得好，D 感情戲都KEEP到水準
郭嘉死都無呂布、孫策果時咁多編幅，咁有FEEL

火哥好撚慘，又死老婆
希望之後可以屌打下老8

同埋唔好用share 一個趙雲身份d 狗血招數啦

新殘兵好柒
當年果隊型好多，都死得好慘

新個集係咁自抽

今集打左好多撐孫撚

成日話劉備霸撚左個荊州唔還
其實荊州一直都係姓劉既

仲有荊州一直同孫家有仇

屌周瑜真心中左不治之毒

最後都要抽下賈興奮水

留名睇曹仁柒完一次周郎先死 同賈太師有關係既都要柒一次

屌計中計中計中計定真蠢呀

戰事前線 一個軍師都冇 荀彧 荀攸 程昱 賈詡 搞緊乜

又不殺xx，不留人頭

曹仁=連登仔

其實都係解唔通
曹仁咁講即係睇通周瑜係扮on9 走去單挑然之後假死扮退軍引曹仁進攻

搞咁多嘢都係想曹仁落搭主動進攻
而曹仁策略就係死縮爛縮，點都唔攻

但今話一講係曹方嘅人殺，就即刻進攻，走去得周瑜想佢行條路
就當周瑜真係中毒等死，孫軍黎個假戲真做，照樣伏到曹仁
再者，孫策咁多次假死，有邊次係同自己人做戲被殺？全部都真係揾條友送俾敵軍真殺

曹仁講得出孫策係假死，但都仲信
除左弱智真係無得講

PS. 今話之後真係相信陳某有上連登睇comment

屌睇睇下又見到

趙X 郭淮

即飛算, 好嘔心... 係我萌塞接受唔到呢幾隻復製品

隻鬼太郎真係任何角度都單眼

接受唔到+1

點解又係你, 度度都見到你

等賈興奮自己出黎解話啦
殘兵仲以為自己比既假藥送左去周娘手
但個攞藥然後掉左既阿伯咩立場都唔知

因為我有睇火鳳囉

獨眼既殘兵首領

同古惑仔啲二代一樣 註定煲唔起

風雲班仔

其實冇衝突喎
孫策推凌操死果時 仲未成名 加上係中箭死 所以中伏 曹仁先淆底今次都係推人假死
依家係肯定殘兵毒傷周瑜 所以承勝追擊 純粹就係覺得殺到周瑜嘅利益大過守城
另一方面阿伯代表嘅江東世族 就係覺得周瑜功高震主 同損害緊佢地利益 就算d解藥真嘅 都會屈殘兵俾假藥佢 想襯機做低周瑜 兩面諗法不謀而合姐
爭在今次係咪周瑜獻頭囉

已經幻想到

張三 關二 死又係二公子計劃

火鳳咁少人討論嘅

已經唔好睇

出得太慢, 兩三個星期先出一集
而且D劇情又飛去飛去, 一時講呢到, 一時講果到
內容又無乜特別

基本上我只係想知道 真正八奇係邊個
知道真正八奇身份之後, 其實可以棄書

出得慢+分線講 真係趕客

以前雙線（呂布+二公子殘兵）真係好好多

真係成日都唔記得講到邊

有時D劇情又跳來跳去, 唔交代

例如
馬良 剛剛出場果集話:「我地要打韓玄的德, 令佢失民心」
下一集又轉去第二到

隔幾集之後, 又做番馬良..........但呢個時候劉備已經入城, 韓玄已經失民心
但陳某 又唔交代馬良 點樣令韓玄失民心

仲有 龐統 好耐唔出場
一出場就話 佢用小量兵力打到成條江都係 曹軍屍體
但又係唔交代龐統 點做到

總之好多劇情, 陳某都唔交代, 要讀者自己想像

分分鐘 火哥 下一集出場, 就拎左劉璋既頭, 然後又唔交代 火哥點殺劉璋
要讀者自己想像

四郡都唔係完左好耐姐...
單行本計 56~61都係四郡; 依家62,63講周娘+新世代
又吹到火鳳已死

都暗示咗八奇係真趙雲啦

但跳黎跳去既問題其實赤壁已經存在
上一本仲講緊執袁方手尾，下一本已經跳左幾年後無端端端講劉備同劉表
再下一本忽然劉表死左，曹軍入城
再之後就三條線跳黎跳去（東吳，劉備，曹操）
場戰爭講講下水戰又講陸上，唔知想點咁
無啦啦for no reason 整柒陣王又係令人費解

新一話想點

真係有人估中阿伯身份

屌新一話咁扭唔係好接受到
邊有可能咁樣故意中毒
如果人地用緊啲見血封喉嘅毒你死撚咗啦

未睇 係咪雷緒?

憎華佗

張仲景

傷寒論作者

陳某技窮監粗黎

講真，我寧願你寫周狼中毒後將計就計，都好過而家跌落地那番咋沙咁

又挖返小霸王條屍出嚟

我覺得唔係
如果對方用即死毒藥，就冇得要脅孫軍放佢地走
周瑜就係搏呢點
不下孫策

火鳳寫得最好應該都係呂布，孫策同郭嘉
下次應該就挖返郭嘉條屍出黎

本來以為魏延出場陳某會有番d 心機寫，點知都係咁撚樣

漫畫人出得好慢，你地係邊度睇

缺點係唔追呢個post就唔見有新一期
同無得重睇之前幾期

再加上佢無限多條線
好趕客

陳某寫番單線應該會好好多

買單行本

曹仁型棍子
曹仁的決心

有咩咁膠？

追住睇買單行本先正

agger
仲有黑頁睇

唔知點解宜家火鳳好似怪怪地 以前d人瀨嘢都唔可以叫柒 可以叫高質落敗 宜家嗰d直程feel唔到有智商對決 直接柒

火鳳而家無哂將計就計架喇
全部都係贏嗰面一早估到哂之後plan 好做戲俾輸家睇

其實用同樣既畫面，改幾隻字呢話就合理好多

但如果話將計就計，周瑜一開始就真心係想單挑打贏兩個細路，救返個路人甲
個感覺好弱智，似馬超多過似周瑜

東立追live+買單行回味

話哂港產高質漫畫
幾十蚊點都支持下啦

其實可以講多D劉備點發...
67奇既奇策...
好似之前曹操得234奇果D劇情

睇個樣要等賈興奮獻曹仁搞掂周娘先到67奇

好想睇67奇同佢地之間既決戰

郭淮

解釋吓好嗎

可能之後就係二公子出手收公瑾山

又係佢

等睇又變新劍圍- 不下八奇

周瑜被吉中個下點解釋

興奮級

新殘兵好撚柒呀屌你老母

死單眼佬面癱又柒又想扮火哥

新殘兵真係好倒胃口

慣左
而家全部一樣 事前吹到準備得有幾多得幾足
大戰有幾精彩得咁精彩
之後過程skip曬直接比結果
e.g. 收四郡 六奇江上殺人

仲有 馬良 令韓玄失民心
又係無交代過點搞

火鳳 的劇情成日跳來跳去

而家既陳某淨係會比開頭同結尾
過程skip曬

雖然無過程, 但依然覺得節奏好慢

可能因為兩三個星期先出一集啦

基本上家陣唯一想知道既, 就係第八奇真身

陳某都明大家只care 呢樣，所以就徧徧唔講住

老實講 畫左咁多年
回塘都唔會怪陳某
多謝佢比左我地讀者一部文化內涵創意滿分嘅巨著我地
即使將呢本書放係世界一比都係上上之作
香港人嘅驕傲

好耐之前已經係咁啦

哩句真

而家似消費金句多過賣劇情

寫得簡單姐 唔係冇交待
誘韓玄用民兵擋劉備軍
關羽將民兵殺到血流成河
馬良造謠韓玄犧牲百姓補住自己既地位

其實就係荀攸用過既以民擋兵，泯滅人性

真係隔太耐唔多記得想問下，趙廣佢係點樣加入殘兵去到司馬家個邊
唔好叫我重睇 等過多排先

黃晧同佢都無講身世

最唔鍾意係成日冇啦啦柒化條友，之後又神化左佢，又話一早計劃做左柒野咁

袁方

張遼都有一次，明明畫佢自己都認忽略左後面
下一集就話自己專登跌落去

其他人都算
但袁方一開始真係柒頭路人做柒事
之後你竟然話佢係八奇之首
仲要另外三奇夾埋件二五先做得低佢
我真係接受唔撚到囉

咦, 估唔到有人都係咁諗
平時見d人1面倒吹捧袁方, 但佢講精彩計策, 跟本未輪到佢..

柒頭路人做柒事
但官渡的確係精彩喎，成套暫時可以比較既係六奇連環計

其實官渡真係好撚正嘅
陳某成熟咗嘅畫風筆下嘅袁方都好撚正
但問題係一開始喺洛陽佢實在係太柒太路人
後面越神就越顯得前面唔合理地柒
如果將佢拆返開做兩個角色就fit 撚哂
第一期果個你唔好叫袁方叫袁偉德啦

完撚咗套野佢啦好嘛....

畫充神榜好過啦

除非 腰斬, 否則好難完
家陣畫到一半, 唔湯唔水咁

黑頁
反正而家劉禪出左世，鍾意點都得

btw 第四十八卷既時候係公元208 年，劉禪仲係襈褓中
頂你個肺去到五十八左右（都只係啱啱完左赤壁無耐）已經識聽孔明講孟子

家陣用黑頁完實畀人屌撚到仆街

八奇又未講清楚 鋪好晒入蜀啲劇情又未講
張合淝都重係張劍圍 二公子又未鬥死楊修

好撚多嘢寫

而家d 劇情都俾人屌ga la

如果陳某唔想畫, 其實可以學富奸咁, 宣佈 無限期休刊

等幾個月後 or 一年後 or 幾年後.....
心血來潮, 有靈感果陣, 再繼續

唔計作畫, 佢做資料搜集+度計策咩計中計中計..連環計...局勢變動都要用唔少時間
keep住2~3wk更新都幾勁

劉禪207年出世, 208年長阪一歲係襈褓, 209四郡戰兩歲識行識走識聽野, 我覺得好合理喎
BB成長得係好快, 你湊過B或者見過人湊B你就會明

2、3歲識講孔孟 識摸頭功

真神童

利申湊過b

終於有人明個唔合理性
可能我兩個表弟無佢個b 咁叻啦，兩歲都只係勉勉強強識行同講單字

有失敗有成功，角色先至更加真實

一直都柒開嘅賈詡 vs 一直都型開嘅龐統

另外發覺其實曹仁都成日累事

累事呀你個冚家拎

回魂夜對白黎，唔係話你

認錯人

終於有36對陣

通常哩D八奇對決

又可以睇到計中計中計中計中計中計

放心，公子異於常人

鳳雛終於無得再做無名軍師喇

係貼吧見到
老版三師兄

老三憔悴咗好多

堂眉甘寧咁

打完呢場之後同半架空冇分別了

新手入坑留名

好似仲有一場 打馬超
都係老三 獻計

不過係火鳳可能變左又係 二公子 功勞

明明係甘寧抄佢堂眉

其實仲好好睇喎 計中計中計其實係現實都係咁 陳某都講左好多次 係睇下邊個算到去最後一步算錯架者 當你見過現實有人真係每步都計盡仲有後著算埋計錯既情況就明

曹仁無啦啦戰神上身

無啦啦出一集無雙割草

威多陣就等比二爺浸

On99
唔知睇左乜鳩

你睇下新呢集

直接搬史實曹仁救牛金一段黎畫
到而家我都唔習慣, 陳某現時的樣板式戰鬥
以前燎原火與凌操、火VS典韋、呂布下邳突圍更有味道

O左

呂布突圍係文戲嚟

原本諗住鋪排多一兩話先出救牛金呢段，點知即刻就黎，有d突然

小東西

上一話先話中伏
今話無啦啦就無雙

遲下老七都突然變戰神

做乜鳩呀屌

就係中咗計先要補鑊嘛

曹仁 都係斬卒仔

孫軍 既名將, 一個都無出來同曹仁打

好撚垃圾...

火鳳 已經一個月先出一集, 仲要每集無乜內容

真係有生之年見唔見到結局

之前有一話 係火哥同三爺打曹軍 搶走的盧
今話同果話一樣咁垃圾

O咗嘴 不過曹仁真係幾有型 曹仁知曹純死咗？

果話都有意義既
果話之前火同大耳神隱左好撚耐，用果一話黎講番火哥回歸重新出發都唔係壞既

不過今話真係好on9

兩話表達方法差唔多

火鳳係呂布白門樓比人斬之前都好好睇，睇得出係有用心鋪設過劇情，但係官渡赤壁同依家周瑜d 計係沒啦啦彈出黎，你話周瑜扮死其實ok, 但係應該鋪排下d 部處之類，純粹扭橋好難引人睇落去。

can't agree more
利申:屋企齊哂成套書但最近一兩本開始完全唔想再買 變咗普通公仔書咁無內容

本來以為魏延出場會好d…結果都係咁撚樣
我去睇番不是人算

啱啱重睇四郡篇諗起啲嘢

其實劉備集團好多時都係以「大義」聚人心

火哥為咗「大義」甘願做奴才

陳某最後會唔會寫到

蜀國最後因為做咗某啲失去大義名份嘅事

或者

蜀國人（或者係劉禪）覺醒 唔想再為虛無嘅大義白白犧牲 去做返人

因此而為蜀國拉上帷幕

唔會 因為寫到五丈原就完

嗯

而個係套嘢可惜嘅地方

見唔到陳某筆下各國嘅末路

幾時先出新一期

已經變左月刊

出一期, 然後 休2-3個星期

咁既進度，打到張魯果時，個作者都入左老人院

初初都冇認過睇到赤壁啦

屌，今集
呢四條友可唔可以快d 死

上集太差今集正常返
不過都唔似500回

比咁重戲啲新角色想點
我係要睇火哥要睇司馬二
唔係睇你四條蛋散

周瑜唔係為咗呢兩個柒頭而死呀

睇個勢就係啦

我幾鍾意依四條傻仔

送佢兩個去劉備到？

黃皓趙廣又係二公子d人
姜維死得好唔抵呀

王雙》黃晧>第九奇〉廣
第九奇有排柒、廣太似火哥

我幾期待趙廣既發揮
火哥為咗心中既大義犧牲太多
希望趙廣可以有好結局

廣要D時間沉積下,睇下佢去火哥身邊兩邊有咩感受

想睇親生仔同養子之間嘅互動

希望周瑜唔好死得咁柒

實攞伯符黎接佢
柒極有限掛

又拎返條屍出嚟鞭

要等到 北伐先有
如果第八奇 是真趙雲

即係第一次北伐有 兩個八奇一齊去打, 但都係輸

因為對面有個同老七同級既二公子，又有一個可比八奇既第九奇

同埋北伐時老七已經無將可用，而對面仲有好多fit 馬

第一次北伐

有 魏延, 火哥, 趙統, 趙廣 仲唔夠??

重有蜀國最強寥化

對面有五子良將

同埋火，統，廣係刺客，單挑就叻，領軍⋯

火哥係徐州對郭嘉果陣 郭嘉讚過佢行軍

周瑜威完喇？完全唔覺得有勁過

講到好勁好勁，不下華容
其實老七同二公子扯貓尾
周瑜乜都做唔到

北伐果時 火哥幾多歲呀
應該咁講 寫到北伐 我地幾多歲呀

全世界都係二公子嘅人
全家死曬之後突然覺醒之後就一街都係佢嘅人
最撚唔gur係孫權都關佢事 都痴q線

岩岩睇完500
老八仲未出場 是咪想隱型到1000先出

老三又話不留人頭

殺周瑜個credit又想俾埋4條蛋散

咁嚴格講
無次老三殺人係完全靠自己
依家第九奇:王雙應該埋唔到周瑜身
可能又拉返去老三幫手
最後credit就去返興奮到

周瑜死點都關老六七司馬事啦，個2條友應該都係出嚟柒居多

好撚憎呢班新角

屌你老母面癱單眼火二世都真係好柒

毫無星味 , 睇甘寧好撚過

原來火鳳一開始，司馬見到個個燎原火，係火哥個仔

點會呀，火都有發同一個夢

啱呀, 咪就係見到火仔囉

咁你邊度來ge情報咁講

出左新一期?

未

八奇老師係水鏡
點解八怪冇老師
一開始仲以為左慈係八怪老師

純粹名黎既姐 最大分別應該係八怪係出左名先被統稱八怪，同埋八怪應該係水鏡果輩？而八奇係因為水鏡教得最出色果幾個，係咪紙上談兵未出山冇人知

新一集唔錯，火哥終於出返黎

得一格
下回又失蹤
今期玩劉備借荊州

又金城武look

今集文戲幾有張力，陳某幾時先恢復狀態

終於見返火哥
個樣又老多十年

keep 住今集水準
同埋唔好出果幾條撚屌就ok

火哥

火哥隻眼....

火哥：吳中無大將，我一個都收你地全部皮

唔只一格

以前睇劉備借到荊州，完全無諗過荊人反孫呢個POINT，
玩得三國志多，以為行下德政就OK，
火鳳補完咗好多細節。

現實/史上
荊人真係反孫咩

無認真考究，
但孫家、劉表有仇就堅，
兩邊係咁打仗，士兵嘅親人一定憎死對方。

火哥：

誰才是主子 唔係周瑜係人頭係孫權既

型撚到

齋隻dup天下無敵

黃蓋: 我上次比人打幾棒都差d無左條命
呢個外街佬比人用刀插都唔痛咁
同佢打?
要返工, 不了

火哥係咪以前都要keep住呢個留鬚頹樣

不過孫權可能真係唔gur周瑜
始終周瑜係孫策義弟，五奇兼大元帥

個個睇周瑜頭都唔睇孫權，情況好似劉襌同諸葛亮嘅關係咁

最後原來係孫權害死周瑜

周瑜將會係二公子嘅障礙，不除不可

過多兩星期只會見到大耳已經返到屋企,中間過程冇哂

呢樣陳某真係on99
成日要讀者自己補元d過程

新殘兵就講得咁仔細

仲要間唔中休下刊
令到多線劇情不倫不類咁

型撚到震
此人碰不得

孫兵： 嚇鬼呀死鬼佬
火：
黃蓋：一出就出大佬 點打？你打撚埋佢 我返去訓陣先

燎原火雲

冇左新殘兵 = 好睇

黃蓋唔係苦肉計打到癱咗架咩

係咪有個tg group

黃蓋係咪得劫獄果次同火哥碰過面?

記得係 趙火 打呂布個時 黃蓋勁多驚訝樣

陷陣之志 永不言退

當時可以同呂布打和喎

三打一就夠打
單挑就唔多得，雖然火哥當事已經受重傷

呂布當時中左毒，比火哥偷佢雞

不過火哥之前連場大戰都受左好多傷加用左好多體力，所以都最後都唔知邊個勁啲

呂布輕鬆KO 許豬，許豬打贏火哥
所以呂布＞火哥

許禇好似同火哥打完傷撚哂先同呂布單挑

火哥好撚型

此人碰不得 好型

黃蓋淆撚到

再睇返，韓玄係點輸，馬良話打名聲係點打，睇極都唔明

宜家火鳳係咁架
講完之後隔幾個月就俾你睇結果
過程靠讀者FF
陳某不如出小說，之後加啲插畫算

在外扮韓玄兵襲擊黃忠魏延;
在內老屈韓玄忌才昏庸迫走兩將,
馬謖殺埋佢死無對證

原來係咁
條條線都隔咁耐先出
我都唔知睇左乜春

屌，睇多次都睇唔到你講呢d，明明早排d長沙人先屌黃忠不忠

根本 陳某 就無交代, 所有野都要靠 讀者自己腦補

火鳳好多劇情都係咁, 只係得開頭和結尾........... 中間過程, 讀者自己腦補

火哥赤壁當許氏兄弟狗咁撚

其實官渡之戰陳某係唔係寫得袁方太勁 收唔到尾 最後先變咗二五仔暗殺袁方？ 成件事即刻無曬鬥智鬥力嘅感覺

睇你點睇啦
話晒佢都係原創人物
我覺得咁樣幫呢個角色埋尾好過遲下俾二公子玩弄完先死

人哋周瑜都係武將出身，就由細同小霸王打交打，袁方就一下俾人拮死咗。

其實武將都係好打啲姐，俾人成支矛插穿點樣唔死呀？
孫策咁好打咪一樣俾人暗殺死
孫策係歷史人物，所以俾人暗殺死就無問題
袁方係原創人物，所以就唔可以俾人暗殺死？ 一定要俾二三四奇司馬火哥圍攻先死？咁樣先符合漫畫打魔王劇情？

火哥響下邳亂葬崗宣告「常勝不敗」
長坂坡搵到亮路

無痛覺、為大義可以犧牲一切、視死如歸
除咗張遼，應該冇人會想同火哥打
而家既火哥，比呂布更加「不是人」

陳某描述小霸王優點缺點分明 周瑜佢地成日話佢太急進 先會疏忽
反而袁方 寫到天上有地下無 集八奇之所長 機關算盡 竟然查唔到楊清真身係楊修？

小說話楊修由細同袁方玩大 袁方冇留意唔出奇 正如你唔會懷疑兄弟姊妹背後會捅你一刀

呢排無野做重睇緊
睇到袁紹叫袁方取而代之奪天下
因為袁家世代宗良個名唔可以敗

咁假如袁方無比人隊死
又食咗袁家
咁佢用咩身份去取而代之又唔會敗壞袁氏名聲呢?
私生子? 定田氏代齊咁食?

火哥而家成熟咗好撚型，完全由一個刺客成長為一個大將

陳某好擅長描寫角色細節嘅變化，所以就算好多人話佢回塘，我都係仲係好enjoy睇

新殘兵真係垃圾wo. ching

想問下各位巴打用開邊個APP睇 我D APP 全部睇唔到

文戲仍然做得好
打鬥係差咗，以前每個畫格可以腦補返動作

個人覺得新殘兵係個幾好既發展
而家火鳳太嚴肅，剩係得返計謀、大義、犧牲
加幾個優仔，故事有活力好多

以前火鳳有好多輕鬆搞笑

去返東立官網咪有得睇
舊期數除咗買書支持之外我唔會教你

利申, 買哂書, 但重睇會睇電子版

以前既殘兵好睇.都係因為佢身邊有司馬懿呢個軍師
依家呢幾個好似靠自己咁
做好多柒野都唔出奇.始終佢地d對手經歷過咁多

公謹要南郡，孫權要名正言順，所以橋起遺臣？
荀彧同曹家交惡，所以吉盒？
賈詡公子獻頭殺龐統，火哥流矢射老六？

同埋呢話幾唏噓，廢老轉軚快過揭書，所以唔洗死
要做大事要人犧牲，但現實d 人都係班廢老咁，得個up 字

今集個奇才乜水黎
我仲心諗做乜曹昂出返黎

真正悲哀既係個奇才 入錯隊 為「漢」犧牲
但到頭來都擋唔到歷史巨輪 百年奇才連名都冇人知就消逝
天琦

係咪五胡亂華之前
d人都會care係咪名正言順
孫權咁care做乜

因為儒家思想?特別漢武帝後獨尊儒術,同埋袁術稱帝眾叛親離都唔多唔少講出名正言順,出師有名係好重要

咁袁術又走得太前
都未打晒班人就做出頭鳥

翻睇完， 成日覺得老七絕技 輕敵好似好廢咁

睇唔明
有無人可以解釋下？

老二忠於自己 真男人

個人理解
個自殺既"百年奇才"
同老七老二同一路 負責傳聖旨果D
道聖旨就係上一集劉備同孫權傾緊果樣野
封地比孫權名正言順掌江東
用黎交換南郡比劉備

幾百話之前挾天子果陣夏侯已經話過
老二唔放曹操係眼內 駛唔駛做低佢
老二一向都係忠於漢 今次佢咁樣配合老七扶孫劉制衡曹操
曹操就冇機會奪位

比曹休發現左老二有份
離死不遠了

BTW 唔知老二係比老七過一棟之後順勢而為
定係兩者有合作

即係:

老七: 想要荊州？
孫權: 想要正名+四郡？
老二: 想要周圍都漢臣阻止曹操稱帝？+ 三強鼎立？

老七乜鳩都唔做就有著數

感覺好似講緊梁天琦同埋販民班死老野

所以我好奇
果個自殺奇材係老七定老二既人
如果係老二果邊
咁老七真係乜撚都冇做過

如果係老七果邊既人
佢到底係同老二合作去做呢場假聖旨大龍鳳
定係自己一邊做野 順便害死老二 (因為為左保漢室 老二會配合)

BTW老二咁樣死法好唏噓

奇材都幾靚仔唔係大眾面, 一出黎就自殺
以火鳳套路, 多數都係老七有心一招順手害埋老二
唔知陳某會點寫死老二, 最後死前應該又會同烏鴉傾下計先

可能呢個自殺奇才又假死
咁靚仔無可能用完即棄名都無

原來好多人都同我一樣見個靚仔諗到鍾會

一出場嗰陣仲以為有靚仔新角色出嚟
跟住又諗係咪之前出過但係我唔記得咗
點知再下一頁就死咗

下下一話
華佗： 有老夫在，沒有人會死去的
二公子： 二奇、曹操已中分化之策，二奇命不久矣
奇才： 小人xx , 為二公子取卻擋路之人

屌，個奇才勁熟口面，以為自己唔記得左

老二係差唔多時候架啦 係唔知用跟邊本書既死法姐 照咁睇周瑜應該黎緊一兩話瓜柴 之後老二死左就到龐統

如果以經濟眼光黎睇，打個比喻你做左香港特首，你想郁鳩班新界鄉下佬（打仗鎮壓級數），你一一一定要有+x哥既支持（地方望族），而最最最有效去得到+x哥既支持，莫過於中央開口話香港一切由你發板（皇帝下旨名正言順）
蜀國力咁弱，其實有一部分係由於諸葛亮擺唔平荆州既地方望族，始終你地係外來人嘛，打仗時要錢要人時呀芝呀佐托托手踭已經難搞好多。

你地係邊睇更新
等單行本等到頸都長, 又要睇你地討論等得好辛苦

thx

今集係咪串緊泛民同天埼。。

直線抽擊

IPHONE IOS11 用唔到

天琦似呢張多d⋯

真係愈寫愈垃圾
當日諸葛大義為後人立榜樣 變成今日同司馬老二同流合污
當日司馬為百姓 助紂為虐火速平定天下再取而代之
變成 為左自己上位 不斷延長戰爭 生靈塗炭
當日荀彧匡扶漢室 平定戰爭 一句荀彧在 漢就在
變成 只要皇帝活著就好

建安十四年（209年），周瑜攻略南郡。孫權以周瑜為南郡太守。劉備上表奏封孫權代理車騎將軍，兼任徐州牧。孫權又招攬了滕耽、吾粲等人。

孫權要名正言順 封聖旨應該係升孫權官?

用網頁版

63出到未

願蒼天，
聽老臣之祈，
天從人願。

富以苟不如貧以譽，
生以辱不如死以榮。

只是，百年一遇的奇才......你什麼都也沒有。
為了這個將沒落的__ __ ，值得嗎?

君子疾沒世而名不稱焉......
汝......真英雄也。

但係之後講呢班廢老轉軚快過揭書，咁樣解讀真係好咩？

班廢老所謂既為左漢室
都只係跪地做下大龍鳳

真正出事果陣就
等...等等，老臣跟他不熟!
跟咱們一點關係也沒有!

亦都係「眾口鑠金而沒建樹之人」

其實陳某已經好直接

係呀
好直接係講d 販民
所以話係「天」「祈」我覺得係解讀錯

可能呢PART入面
奇才同廢老成為好大對比
所以先會咁覺得

而且解「天」「祈」的話
所有野出奇地MATCH

我明你講咩啦
初頭班廢老就「天」「祈」咁叫
之後就光速割蓆

sor 睇得表面左

小孟好正 有無小孟h

我覺得呢篇解篇得幾好,可以睇下

係寫得幾好
但陳某既論帶相關
往往都好緊貼時事

雖然老二心在漢 但話哂大家出生入死咁多年 呢個下場真係慘
以前都有d輕鬆嘢 從呂布死 d重要人物陸續收皮 成個故變到好嚴肅好sad 已經好耐冇笑過 八奇互隊

火鳳最衰就係兩三個星期先出一集
搞到D感情好快慢慢消磨哂

如果一星期一集, 會好好多

有質素我唔介意等下 最多睇返前幾集

由唔知幾時開始已經由雙週刊變咗差唔多月刊

感覺曹操自己都15,16/唔想殺;
但D仔既派系爭功所以擅作主長?
最後曹操念在荀彧所以變左自己在世漢朝不倒

想問下知唔知書展先行發售本單行本幾時先係街賣到？

普通版往年好似都係動漫節尾/完咗先有得街買？

出左新一集了

深夜出

呢集幾驚喜，不過龐統同賈詡好大機會合謀美洲狼

今期最尾果幾個邊個黎 認唔到

馬超

馬超你都認唔到
佢數一數二易認

馬超 龐德 帶帽9成9馬岱

準備潼關之戰

另外一開頭提既張松好有可能已經係八奇扮
馬仔應該都逃離唔到被玩命運

「張松」俾老七打死左，但我唔認為八奇會用假名
之前公謹最多都係照戴帽同口罩
況且陳某鋪左八奇姓趙咁耐，貿然改名我恐怕大家會屌出聲

不過真係唔知點樣將馬超寫入劉氏

可能唔只老六老三謀周瑜
老八為左劉璋可能都保皇叔

而家個勢似係萬眾一心殺都督
曹營三奇：不嬲都想公謹死，不過而家荀二可能會為漢保一保公謹
蜀營二奇：而家仲打緊荊州，某程度上都要做低公謹先可以幫劉氏脫離東吳自立

不過八奇趙氏係幫劉璋咩？

講到公瑾料事如神
唔好到時一個暗殺就反CUP

放心都得啦，九成會咁樣

話時話把毒匕首無事啦？

估唔到會咁樣插馬超入場

吳軍有張仲景
一早冇擔心過毒匕首

八奇趙紫陽已經好驚喜, 再扭計我覺得反而無咁好睇
希望最後俾DODO威下先死, 之前赤壁好似都唔係好搶眼

佢地好似成日亂入

我記得官渡已經鋪左馬騰父子其實係二公子既棋子

劉備係二公子一心扶持出黎，點會比馬超同老五搞屎棍

好似好耐無見馬超

陳某係咪傻撚左
3個星期先一集
突然拉埋馬超入黎
講唔講得哂啊
要等幾多年先見到法正

火鳳
hunter
魔瞳
邊樣完先呢。

咁赤壁之後真係到馬超既

我搵唔返佢點解比人話係無腦小子

曹操會唔會有演義裡面情節，割鬚棄袍

太耐冇見花面貓真係醒唔起

無左既話
馬超就同路人無分別

不過割鬚棄袍
9成又係公子獻頭個d計

分析員

起碼三年冇見過馬超

呢個 張松 又係乜水??

明明之前 諸葛亮 係監獄用鎚打死人果陣, 張松已經係諸葛亮監獄入面

但家陣 馬超 呢邊又出現一個張松
同埋簡雍 聽到張松呢個名, 又好驚訝

十全呂布，十全張松

咁講的話第一本已經有個張松俾張飛掟左出城啦

仲唔畫佢地變老坑樣

陳某表示唔識畫

得火哥變蒼老左

劉備個感覺都係蒼老左既

加多本龍狼傳

馬岱 有啲似 燎原火 mix 張遼

赤壁---> 皇叔奪四群---> 潼關---->皇叔入蜀----->漢中

馬岱好似無雙個樣

正史都係周瑜準備征蜀途中死左

同埋都督征南郡個part點，又話中毒，而家又咁快講入蜀 曹仁場戲係咪完左

想知到底老六會點死

又係二公子殺既

但d蜀帛入吳又關西北花面貓咩事

火哥唔係一早話要冧佢咩？

打潼關

d 人真係估係黃皓殺

幫二公子啲叔伯同埋出生入死既兄弟報仇

外傳小說有講係二公子做嘅，火哥有份「善後」

貽興王嗰啲當平行世界算啦

我指西北花面貓
用劉璋既蜀帛贊助孫吳
會唔會太蝕同唔合理

周瑜聯合馬超會唔會太誇
馬騰係西北勢力一向好強, 正史係咁寫
如果比馬超入蜀, 又有西蜀糧倉+西北戰馬, 足以一統天下
必然打破三分天下個平衡

加上周瑜個格都唔似甘心三分天下D人, 好似孫策咁 乜都搏盡,富貴險中求
我估周瑜係利用馬超引走曹操, 等東吳可以順利入蜀

可能係好似上面巴打咁講, 係咁多個軍師夾計搞掂佢
周瑜咁強, 要比個合理死因佢, 都只能夠係咁多師兄弟夾計做低佢

因為武將出身嘅軍師, 好似得2個, 第一個 袁方 已經死左, 又係比幾個師弟夾手做低

btw到底係唔係能文能武嘅水鏡八奇, 特別招人妒忌

馬超冇奇人

另外學赤壁話齋 馬超入到蜀都五癆七傷啦 加上長安/荊州都有險可守 馬超未必獨大到

周瑜深明繁衍之道 未必唔想三分天下

老五帶兵打仗就得，內政唔得

睇左火鳳畫劇，原來張遼同呂布係兩兄弟

其實又合理左啲野
張遼無成日帶住呂布個頭套，赤壁又無斷斷諗起呂布

新一回咁樣幫馬超害死老豆洗白

老三係咪以後都唔會再出返黎？
咁skip法

陳某會跟
唔係袁方黑頁點會係啪啪啪

好難講，嗰件陸霜到而家嘛一樣影都無

唔計老八，老三都算係八奇入面戲份最少，而且最冇得威個個

老二都話有時彈出黎一兩集鳩up下講下道理
老三乜都無除左柒

老五都冇咩戲分
平江東只係識跟孫策講你太急
係赤壁先有返戲分

哩排搶哂鏡啦
伯符死左終於有得發圍

不過就死

傻啦
一開始果陣最先發威嘅咪老三
佢威晒啦果期

佢招公子獻頭除左拎返長安之外仲有冇威過

陰鳩呂布

不殺劉備，不留人頭

Sorry我其實係寫高覽

幫許褚加BUFF

大家興奮嗎

聽令 先滅陸遜
回頭 再殺周瑜

終於講到馬超
好滾動

下次打馬超
又到老三主場

你確定？
當人人都以為南郡係老三主場

正史老三應該屈哂機 火鳳佢啲功勞比人搶哂

簡雍係諸葛亮監獄睇住張松比佢打死
之後再聽到張松呢個名 驚訝都好正常

希望老三今次可以成功獻頭

唔出二公子應該冇人搶到佢戲分

曹操自己打

想睇佢又輸多次

曹操割鬚棄袍應該又係公子獻頭

我估馬騰都係獻頭

丞相，你又練兵呀？

有邊次唔關二公子事

會唔會到老三間接獻保皇頭一次滅晒堆忠臣

有無人有睇亂世英雄？

想知到底最後死嘅係呂布定張遼

佢個故事接火鳳，死果個係呂布

其實老八係邊個？
趙雲？

陳某點合理化

1. 正史同演義誤會咗兩個趙雲係同一個人
2. 燎原火可以變返一個原創人物
3. 燎原火殺咗八奇

好易合理化

無名軍師&刺客
專做唔見得光嘅嘢

改名換姓 變法正

仲有可能係趙昂
不過佢老婆仲出名過佢

趙昂出名反馬超
而家"張松"就幫馬超 難d喎

而我分不清邊個張松打邊個張松
點講都得啦

十全張松

有冇人解讀下今集

馬騰準備自爆
姐係家陣周瑜個plan係吳、魏、西涼三分，唔預劉備
但馬騰自爆->馬超會打鳩曹操->打亂以上部署
想睇劉備點樣收服馬超咁搞法

有再新一集了

下屌出左2集啦已經 仆街
做左回帶西

一道冊封孫權
一道西征張魯? (潼關之戰)

其實道聖旨根本唔係冊封孫權

第二道聖旨會唔會關馬騰事？
因為呢段時間

本身係魏打緊吳 吳要求劉備幫手
孔明獻計 叫主公修書一封去西涼
就可以慳水慳力

想知諸葛亮點樣破局

周瑜拉馬超入蜀
諸葛咪拉曹操入蜀

跟住咪曹操打張魯

曹操打張魯前
應該係馬孟起興兵報父仇

跟住劉璋咪請劉備入蜀

不過劉備211年入蜀215年先逼到劉璋走
呢4年“人質”生活希望某大有故仔講

有生之年，都唔知睇唔睇到火鳳結局

不經不覺曹操都已經兩鬢全白
直頭feel 到自己都老

而家應該係準備寫開羽北伐

中間再穿插潼關同入蜀等等

引關羽北伐深入
亂其後方

入左蜀先啦

官渡之後陳某成日跳得好快
可能下星期就已經入緊蜀

ag9ger
上次曹操出場都仲準備擺大壽
轉個頭已經饑荒同埋曹沖已經死左

夏侯霸細細個就偷走

魚係劉備定周瑜

應該係周瑜

唔係話襄陽退多步咩
應該去打老馬

3歲定80

老五是咪慘過大師兄

老二, 老五

熟悉既人物一個一個咁離開

連曹操都開始半白

今集滄桑而有味道
好多作品都睇唔到曹操柔情既一面
亦冇一套將曹沖既死寫得咁現實

即時掌半壁江山，仍然係思念亡兒既白髮老人

八奇就快得返一半

以利誘敵，讓敵遠離其壘，
擊其空虛孤特也。

以荊州誘周瑜深入，配合賈詡「不殺周瑜，不留人頭。」

就快加埋老六

跟著新殘兵出黎刺殺老五

老五中撚咗毒啦
下次出場應該訓緊床

又中多次?

上次同燎原廣隻抽中毒都無解過

唔係有張仲景咩

解左啦

搞到新殘兵出左冇耐就解散

搵人開新post la

火鳳呢D細節位好正

wtf 垃圾東立app 上左ios 12 之後開唔到

夠膽睇少我地火哥

樓主開新post

見到火哥咩火都無哂個樣就心酸

屌，又無進度

咩火都無哂之餘，亦都咩都無哂